［突發］出左林鄭emoji

🎰

樓主emoji💩

你emoji🐶

做乜撚野

好強嘅戰鬥力

😡

🚽

連詩雅？